食環署班清潔呀姐既職前訓練係咪比解放軍更嚴格

執下垃圾都會話太臭太焗暈低

仲話震攝港獨、武統台灣

女兵

'